[League of Legends][25] 啤啤一位 承歡生日 粗卡

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。
「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV
新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

開去波台

傻啦 依家GAME台我話事

事實證明cs糕領先100年

你咪撚走呀 彈鳩你條賓周仔呀

留係遊戲店挽啦

講真 csgo都叫得運動
打飛機都得啦 都係chokchok下姐

大家姐個po引到連尼住回

你未正皮wor

我第一個正

我望撚住佢跳 你吃屎啦

打飛機不嬲係運動喎...

你唔信我 好傷心

我買一舊水你唔記得承歡生日

下個po要開係體育台

民主D 投票
正皮=肉台
負皮=GAME台

仆街啦

有99%係大家JER屌過連尼住廢 跟住比佢DEL好友

d負皮係比topic

唔係

你未正皮

come on hey 腎仔
come on hey 贊仔

差唔多日日都有學生企圖自殺/自殺既新聞

贊仔要乖呀 我得閒再入黎

大家姐個post

月仔ggc咩名,
三國志有野問

大家係咪想迫死LOL

日日開D膠PO 膠化LOL，有咩企圖???

喂 好似係你成日開post反lol

我支持架喎...手足你認錯人

WAS

台狗冇睪丸，個腦生起春袋入面

你個腦再比台狗細一半

我係贊狗

成撚日都開膠po

西瓜仔要係開膠post上面同五河隻抽

波同事請勿在上班時瀏覽連登

遊戲台已被LOL 佔領...

不嬲我地PO最撚大嫁啦
而呢個PO話事既人 就係我 !!

WAS !!

好呀

岩呀

BTW, 今朝出埋劍士頸鍊

差暗影戒 劍士腰就暫時齊裝

再沖番把武+防具再合飾 !!!

屌你老母死光頭仔

pve其實唔洗衝裝衝到咁
90幾攻+埋套裝效果都有差唔多100攻 都夠秒怪 係差在d防
我就而家focus玩生活算

Chu chu yeah

係公司大叫話事先係真男人

沒黎大志 !

正皮即刻多番

推到1001 開波台

落後CS 100年

如果CSGO沒開PO係遊戲台
JW今年幾歲

Yes

lol刀係電子競妓黎 梗係開係體育台

辣殺驚

點解d po愈低汁愈多人
大家姐果個咁都有人中伏
仲引埋連尼住

大家姐呢加好多人炒你post 點睇

老母抆線PO 笑死我

駁唔到 條友成日懶搞笑

高登版backup佬

E波台同波台只會是其是AND非其非

第時要做難民，我地可不會無條件受容

Who wa c

蟧

有得返工

你就好 有得返工

#16 彈波仔

記得細個有次入超市
望望下個d朱古力餅乾
無啦啦好似斷左片咁
有1番意識已經開左一條黎食
我個時驚到即刻掉左佢 跑走

偷食仔 原來係你

...

偷食波

虎吃雞

🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🤔

🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿 🤤🖕🏿

🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿 😨🖕🏿

wa d

俾你就俾

我都唔知

邊個仲用GGC啊
2017年啦

加左1500 人工

最近男童購買了新的PlayStation遊戲機，疑昨晚曾遭家人薄責指他「貪玩」。警方經初步調查，不排除他因生活問題不開心而尋死。

新買咁快玩夠

已經開始慣D學生自殺 是咪正常

有野要問啊,點搵你

Wtsapp

你點知我加1500

大叫話事

ＬＯＬ

2017 LOL POST LUL

要喊話事先有人上水

試下 下個post唔好話事 睇下一個月有冇1001

難d 我唔話事都大把人話

報就報係d廢老到啦 關d細路仔咩事

同d細路講 大個做黑警
讀書都係用黎做高級黑警既
咁我諗唔會睇唔到出路

讀唔到書唔緊要

得閒落街跑兩圈

練好啲體能 做警察叔叔

CALL免費G 打鳩市民仲有人撐

上個月尾先有個舊同學跳樓死左

++++

返工咁快樂咪唔洗跳樓囉

返過就返唔到轉頭

屋企人望住佢部PS係咩感覺

咁你打你電話上黎?
咁點俾電話啊

識玩一定玩返工

每日副本打大佬 老闆

冇人組隊得自己一條友打

1v9

番工沒朋友傾
收工沒朋友搵
咁就沒病都變有病

壓力太大有咩症狀

捉人入變電站7V1

搵你傾

唔緊要 入黎話個靚事就減到壓
話事！！

捉你入變電站

收工返屋企想打場lol都比笑爺-1

Wac

係咪佢自己打爛左架車咋

除左同佢屋企人講恭喜
我都唔知講咩好

我出黎做野返屋企打機都日日比屋企人屌
屌你咩你睇韓劇又得
我打機又唔得

總之打機就唔啱啦

你是雞

老母已經唔理我打機唔打機
最緊要有野做搵到下錢就唔會哦我咁多

肥肥你住半山都唔等錢用
見到你唔係ON99坐係屋企就得啦

早幾個月我都有排壓力大到差d自殺😖總之有咩就搵人傾雨啦 舒服好多

係咪睇腳睇到開心番

做岩又比人屌
做錯又比人屌
點解唔做廢青

咪打機扑野 過左排就無咩諗
個排成日諗自己為左咩生存
日日放工返去食完飯就訓

收到風你番緊工喎=.=

BENNY IN 2017

竟然

幾錢

我都想有野扑呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

打機既禍害

腳痛 腰痛 頭痛 流鼻水 眼乾 ......

總是有咩唔舒服 第一句受既都係「你再打機啊」

落街搵隻狗

話事！！

有野扑都想跳樓

扑死你

各位早抖

幾時帶我去威威

呢到得彩仔先有能力帶人去威威

入力威呢

我都想住半山呀屌你

你係住山喎

「水不在深 有龍則靈」既上一句

水不斷噴 有肥則拎

「山不在高 有仙則名」

[url]moonboy@sharklasers.com[/url]
sent me your number

屌你 暴龍四十幾歲人睇蘿莉

YES

暴龍

呢套我集集追 就係為左睇隻LOLI龍

你係咪果D會用糖引妹妹果D阿叔

君勇有得做執屎WOR==

你睇左先講啦屌

FEEL到B仔又係集集追果D黎

咪撚癲啦 唔睇廢萌垃圾番

呢套都唔撚係廢萌 屌死你啦

我就係為左果兩個男人睇既

-1未

畫到廢萌咁都話唔係廢萌

u know me good man me never -1 u !!!!!

典解要有group project

yes groupmates are all trash

Not mine

叫人地做 最後上台present 講2句咪得囉 咁蠢

我外號自由騎士

原來係你

各位真係早抖啦

大家姐成日比D白金仔追住黎咬

大家姐都係白金仔

電王有沒-1

駁唔到

5HO拎我D present同d濕鳩商學小精靈present比

話事

Sy有

要講話事先有人岀黎

愉愉語剚

想問有矛人識隻癲狗 典解佢要追住我黎咬

其實5河分身黎

睇完joeman 同統神訪問

真係發覺小嘉航係一個好男人, 而且全靠佢, 國動大師先可以上位
但可惜 統神已經成為 國動的傻屌胞弟

一日統粉 終生統粉

說服力:0

說服力唔係來自於人

條友係咪有病...

你都有...

ARAM-1

希望大家還番個po比人

統神而家悶到爆

未睇過既, 自己睇

一日統粉, 終生統粉,
我愛嘉航

有無人想話事

.

法國呢隻驚CHILL住玩會發現新世界

易sip梳 之哥 貢貢貢

咩GAME

就收工

睇住D人起晒鋼咁玩

THIS CHING BECOME 國動

比利麥呢

呢D真係百感交集

call g

佢痴線姐我唔係喎

無人WAC

🙋🏻‍♂️

玩完淫王未

玩完啦=.=

下隻玩咩

索斯機械獸掛

You do wt

我都買左

試試話一陣事先

🙅🏻‍♂️

大家姐簡歷流出

打死人咩

放工

渣GA

wa c

新手求帶
id:poet

++ MR CHAN

WAC

屌你老未行雷

咩話 行雷

yes ho gand ar

嚇到彈一彈

力狗渣Ga

落7SS

落狗屎呀

7ss

屌 你班友仔

1

唔話事你地唔會上水

不如傾返LOL

認真 開個真。lol 還番個po比人

射左

眼睛

話過事 始終怕被人知

咁都無人阻你 wtf

秒

如打飛機可J自己

1234

已加

仲有無大神可以比我加

賢仔打飛機可j自己

second

third

fourth

禾少

不了

我京一

話秒

天光未

fc鬥

消防車出動

點解五河可以晚晚都係到

話AR

WA

禾尐

有無手足幫我含

遲到之鬼

wa e

nola

fish live change name

wac

#46李知恩7 小時前
line太廢啦
郁D個帳號就出事
上次無啦啦冇左個帳號
客服話我自己手動刪左自己帳號救唔返,重完機又冇事

台狗花

好耐啦

ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

දේවල් නම්

2017仲有人用line

yes 我用開心靈感應

mk jai

仙人用法術溝通

我要話事

用line都好過用wechat既

We 7 call g神器黎

話

好

幫月狗碌碌

禾刀5callg

曾蔭權公職人員行為失當罪成，今日判囚20個月。

希望689BB 之後唔會有事

最衰都係佔中

689咁聽話 點會有事

大家姐又開POST

權鬥都有分派系既
曾陰權唔聽話咩

大家姐定五河低質d

LM等睇大家JER玩單機連登

反贊

WHY NOT BOTH

Burn hill 功力

vv

上帝能否創造一次燒山講中既機會

準備玩單機未

燒山撐JT

LUL

In2017

我大佬NB

一拳打撚死

一拳升仙

對面立即噴水

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

香港E波

what's wrong big boy

蘿莉龍

Corki買唔買得過？

11蚊一個SKIN 我有矛睇錯

你出面俾人圍，洗唔洗吹雞?

今日蟧手足有難，我地糕PO義氣仔女唔出手相救，第時惹人非議，小弟擔當唔起

183億俾差佬

大家組定五河高汁d

五沽

事

好撚辣

手足想典

秒啦

秒你知秒

神以前都係人

雞

我話事

廢青死哂

太慢喇 秒條鐵

意十沙 之家 貢貢貢

放學未

話office有d焗 今日老闆買左兩部空氣機番黎

個韓妹有個鬼仔男朋友
贊仔矛機了

係你人工到扣左

而家D 90後

關禾羊事

陣間出撚晒汗臭死全公司就唔抵啦！
幫你買兩部機吹住你喇

琴日個gm行埋黎問係咪有d焗
話祕書姐姐下午過黎個時話咁熱又焗
跟著大家和應 但個時老闆唔係度

姐係已經聞到你陣味
行埋去暗示你囉！

秒唔到

特郎普呀

OK 真係秒唔到

秒定WAC

秒皮

秒比人秒

贊先生又改名

又興玩秒

快 還要更快

秒人秒我個wa c

30個CM都係話事

87

你30個都-1

撐十秒

痴線 我都唔-1人

收工-1

收工都要-1 唔比人收工

識d野

收工

偷食

而家D 90後 收工準時走

你偷碌

工作效率驚人

我光明正大碌手機

三小

第一個執野走個D一定係90後

點解d渣手教成日都要撩我
老遠見到佢行緊埋黎
經過幾個人都唔say hello
一行到我前面就hi我...

見到個人咁多頭毛 想請教下你

我個d頭毛多到似佢地大佬

少爺個頭好似俾摩西行過咁

佢地以為見到神蹟

NO

話兩秒事

OK

話1秒事

話半秒事

1秒

I am like TT

好想做人契仔咩

屌你老母 5河狗陰鳩我！！！

你要叫佢契爺WOR

鳩白笑撚死我

鳩白

過左1分鐘唔計！！！！

LCK 花絮

雞腦

雞眼

鳩白挑FIFA未

屌你老母！！！！

實不相暪 其實我係5河分身黎

咁都比5河陰到

契雞

佢就係我 我就係佢

你話點咪點囉

連登更新完個回POST制都係上面

我屌你老母 你老母比狗屌

試下唔好推 呢到咁多個都睇到哂

紅髮容仙

大家jer 救我

你又唔係KPOP陣線 救你條雞毛咩

快d來做kpop飯 下次咪有人救你囉

鳩白平時得罪人多

個個恰鳩白

jisoo

魚豬魚豬

樓上post恐怖野 bam

E家可以單頁模式

not bad

太妍H漫

細佬仔唔好睇

但睇左啦wor

HKE贏到一場我幫鍾生含JJ

話啦掛

5HO

plz support hke

Clg

CLG the best

IEM 咁多年都係垃鳩圾

hke hke hke hke

輸

桌面版有BLOCK人

block 哂D反HKE狗

Show Blocked User - 紅色革命

您的好友 力狗 (kvole) 也正在看台！

IS侮辱

哈

HKE :
mid open, 唔打啦, 快推

廢撚到

說個笑話 hke

wtf 2 hk

幾時hke vs tsm

HKE好似又打得唔差喎 唔知係H2K輕敵定點

前者

咩龍都冇SHOW
摺左佢啦

認真 同H2K打到55開已經算係咁 HKE仲要係客隊

ResidentSleeper

彩師兄打solo仲好睇過佢

HONG2K

HKE

ACE

gear 空大

ADC IN 2017 LUL

GOD杜岩尼

HKE IN 2017 LUL

HKE一世人一次出全世界睇到 梗係要致下敬 致邊個唔講

係下路差左D

全世界睇到都係得5萬人睇 點睇

300elo shockwave

當拎exp囉

個女主持提toyz 呀

molamola

神手貴真係廢到

咪係
鍾仔打仲好

我覺得個JG打得唔錯

屌你個下路屎撚到

打年幾兩年都係咁嘅實力

換撚左條下路其實HKE唔差
malzahar varus都可以輸線真係唔知講咩好

仲要打對面MELEE SUP都有得輸

垃圾GAME

E波爸爸留力咋

"我來打!"

信我 打幾鋪就OK !

換UNIFIED番黎啦屌

unified 個D都唔用鍾培生又真係夠哂ON9

打網吧比賽就叻

召喚五河toyz帽.jpg

有無人覺得UOL感覺好似M5
2隊都係好敢PICK 1D無咩人玩既英

M5癲咁多
顛覆埋成個META

M5拎龍女= FREE WIN
5個GA
各種奇英出場

Gear攞晒全隊經濟都係打得一萬六

UOL似VP就真 打極都拎唔到第一

dat shockwave

KR 10TH >>>>EU 2ND LUL

CHU CHU YEAH

話了吧 如無意外

俾你話

IEM真係趕客，隊又廢，又多技術問題，又冇氣氛
咁多年黎鑊鑊都delay

IEM連食左咩龍都冇得睇

IEM贊也不看

賢仔我要同你隻抽

唔隻啦

好睇到呢
完全無交打就贏左

輕鬆

wAC

1分鐘內秒到我認係狗

Karsa真係勁
FW中野真係台狗之光

G2

輕鬆工傷

G2 世界級魚腩

痴撚線既
一路換,換換下換走埋自己個兵營.....

驚為天人 EU#1得啖笑 平時都少人睇

G2G

g2 真係好撚廢呀
成日吹捧g2果班鬼佬係咩心態

#山本彩

無限上綱上線

地頭蟲

我認做你契爺！

傻仔鳩白

你冇得同我架fc鬥!fc鬥!fc鬥!

G2要證明自己就要xxxxxxx

假廢青

G2 in EU G2 in international

冇哂人 機會!!!!

1呀

2呀

3呀

3

LA G

4呀

我屌你死廢青!!!!!

鑊鑊都係你既

真廢青

做得好

講UOL淨係識kikis

利申:啱啱出冊

另外恭喜鍾仔成功整臭Hong Kong呢兩個字

哈 話口未完又見到傳說對決單野

照咁睇HKA單野應該都係真

邊單

原本之前起facebook見到有fd like左hke個咩週年抽現金獎,

跟住見到個留言屌柒鍾培生,唔記得左內容,然後鍾共還拖:冇你呢啲咁既haters乜乜乜唔會有今日,實比你抽中啦

諗住去cap圖點知已經del左留言

又要威又要戴頭盔

咁啱見到呢單野有花生食

屌你老母工傷輕鬆放假

我愛放假

工傷

工傷之鬼

$$$

求懶人包

試兩分鐘好喇

咁快放棄=.=""

話事!

起身話事

起身笑爺

起身渣波

話事已到

渣fit

唔話事=無人出聲

話事囉

咁又唔好

月狗碌碌

吹波斷片

打骰

渣FIT

G2-8

話一秒

咁一分鐘

甩甩甩甩甩賣朵

come on hey 腎仔

點好意思

pad填色比賽隻咖哩可唔可以拎黎繼

no

Your time is up, my time is now.

You can't see me, my time is now.

八巴喇叭
巴霸喇叭

大家組做咩比膠我

大膠jer

hey sexy 腎仔

knock knock knock knock knock on my door

You can't see me

仲唔到我話事

月boy
俠客第3階個戰鬥15次係打乜
我打任務果D好似唔計咁既,雖然我冇贏

隻機戰好似好撚正咁
今次是咪第一次有中文

我做賊咋

係咪計出兵打果啲

女 潮吹 床單 濕

出兵同出征有乜唔同
我成日打任務中間有其他勢力就變左打佢地
100武力帶隊7千打7千,又係我輸

#C9_sneaky

正
但D機唔吸引我

有創意

賺你都秒我 想典

讚*

厲害

噴水

又講

吹波

有無POE懶人包
更新左D乜幾時新LEAGUE

睇巴哈

比條生路行下

My time is now

意十梳 之哥 喔喔喔

難以置信
90後唔識excel sum function

我都唔係幾記得

果個好過啦...連個尺寸都FIT唔晒

話時已到

港女

台妹呢

打電話問功夫
收工個時大佬企係你個位隔離 屌緊你後面個同事
咁應該點做

食埋花生先走囉....

等港女台升到鑽石再睇台妹

收皮啦收皮啦

占6究2

wa b

我愛工傷

你愛番工

我想睇HKES呀

胎屎

走啦on9 重望 想比人屌埋一份咩

我都唔用excel

Iu 係雞

cant agger more

xerxe 呢場好廢

wax

升仙

屌臭你呀

用水噴佢

Eu = 垃圾

無人話事 又點會有人出聲呢

Your time is up
My time is now

係咪連上帝都創造唔到一場好睇D既比賽

賢仔之前好鬼鍾意果個LMQ大陸仔破左產

比MMD單殺既上路

技術唔夠班玩GP

Eu🤦🏻‍♂️

GODV

台仔打機真係勁過香港仔好多

呢個好笑

歐洲佬完全唔係狼狗果班
EU第一第二都俾人炒

要不是E波爸爸留力

「我來打!」

今時今日仲有人幫台狗打飛機 笑唔笑撚死人

卡特表示好重舉唔起呀

今時今日仲有人幫KPOP打飛機 笑唔笑撚死人

閃電狼下路表示
輕輕輕鬆,咩都冇做過就嬴佐

有無人打LOL個陣LAG機
成日打打下成個人停左係到

Kpop係大勢 好似lck咁

HKE打外卡如果輸埋

tw dog ging

大學生打paper落去下一頁啪十幾廿下enter都見過

唔係咁架咩

.....

落到咪得囉
利申 拍enter

咁調番轉頭上去加一行野 第二版 = 即刻tun晒錯位

唔係CONTROL ENTER咩

話個事

香港人唔係唔支持香港電子競技嘛

likkrit 屎撚左咁多既

笑爺係人地場NG-1到我

......

撐香江隊

閃Q

HONG KONG PogChamp

外卡還可以嗎

90後唔識用ms office好奇咩

外卡

原來出贊星 唔怪得

腎仔

大家唔好賣笑啦 淨係twitch都有十萬人睇緊你隻贊星

HKE好野

我睇wolf唔好

HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!HKE!

睇自己

原來B05架.....

屌但聽日要早起身

屌

柒左

又浪費左兩個話事既位

我睇腎仔唔好

咩話 translator唔係垃圾

屌你諗起LMQ

Unicorn Unicorn Unicorn

choke 2

-1

kr#10>eu#1

話啦!

其實個活動既專屬優惠邊到有得睇有無?

7ss(已秒)

likkrit=support西門

力卡鑽

力狗我屎喰

咩話 話事?

話事啦

55

話啦屌你!

7SS正一食屎狗.JPG

有d想買街霸xd

傻鳩GAME一隻巴西妹黑鬼阿拉伯佬就打撚晒成個ELO

而家隻隻game都係傻鳩game dls

話啦

唔好啦

典解7年既GAME都仲可以做到版版IMBA到喧

唔洗賺錢咩

thx

廢

Hi 新玩

英雄聯盟是一款真正的戰爭遊戲

物穿一擊穿心仲難玩過BLOODBORNE

話2

得得得 比你開

我覺得darksoul3難d=.=